{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100716",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 해뜨는펜션"
    },
    "text": "こんにちは、三陟日の出ペンションです。 オールステイ国内夏休み地BEST5ジャンホ港便に選定されたペンションです。 お知らせを22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 訪問者のレビューは次のとおりです。 海辺から近くて海の眺めが美しいきれいな宿です。 社長とお母さんが親切でバーベキューも楽しめました。 周辺にはコンビニや美味しい店があって便利で、シュノーケリングが楽しめる長湖港にも近いです。 ホテル級の施設とサービスをご希望の方に強くお勧めします。 愛する人とおいしいバーベキューパーティーをお楽しみください！ 利用時間:18:00時~22:00時までです。 利用場所:バーベキューです。 炭グリルの料金:20,000ウォン(2人基準/炭追加時に5,000ウォンの追加料金が発生します。 ) 予約:現地予約です。 ご利用の際の注意事項です。 ご利用の1時間前に予め予約してください。 代引きですので、火災にご注意ください。 カフェ。運営場所:ライキコーヒーショップです。 営業時間:オンシーズン10:00~22:00時まで/オフシーズン週末利用可能駐車可能です。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 駐車可能台数:1部屋あたり1台可能。海水浴場の近く。 長湖海水浴場です。 ペンションのすぐ前に長湖海水浴場があります。 ペンションを楽しみましょう。 三陟日の出ペンションではミネラルウォーターをご提供しております。 周辺観光地 ヨンファ海水浴場 : 1.27km 三陟レールバイク : 7.15km 海上ケーブルカー : 848m 長湖港 : 635m 海神堂公園 : 4.43km 竹西楼 : 24.33km イサブサジャ公園 : 28.65km ノワ村 : 37.20km 環屈折: 44。",
    "QA": [
        {
            "question": "三陟日の出ペンションはどこにありますか？",
            "answer": "三陟日の出ペンションはジャンホ港にあるペンションです。"
        },
        {
            "question": "三陟日の出ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "三陟日の出ペンションはホテル級の施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "三陟日の出ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "三陟日の出ペンションの周辺にはコンビニや美味しい店があり、シュノーケリングが楽しめる長湖港も近くです。"
        },
        {
            "question": "三陟日の出ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、三陟日の出ペンションではバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "三陟日の出ペンションでのバーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用の1時間前に予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "三陟日の出ペンションのバーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの炭グリルの料金は20,000ウォンです。ただし、炭追加時には5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "三陟日の出ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、三陟日の出ペンションには駐車場があります。1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "三陟日の出ペンションの近くにある海水浴場はどこですか？",
            "answer": "三陟日の出ペンションのすぐ前に長湖海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "三陟日の出ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "三陟日の出ペンションの周辺にはヨンファ海水浴場や三陟レールバイク、海上ケーブルカーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "三陟日の出ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "三陟日の出ペンションではミネラルウォーターを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 451
    }
}